隻龜唔食m糧

本身食開啲唔知咩糧 朋友比嘅 差唔多食完 買包m糧比佢 明明差唔多味 食完第一日唔食
有冇方法轉糧

試下混合

水龜定陸龜？

餓下條仆街 過兩日同你食哂佢架啦

你嗰隻乜嘢龜？大概幾大？

整龜零膏

咁N糧食唔食？